明星同政客既ig係咪真係自己用？

定係有公司統一幫佢搞公關？

經理人定時定候出po，自己都可以入

你估個個都係連登仔咁得閒出post咩

我諗應該係佢本人每想出一個post
都會有公司嘅人審查過先出

侵侵嗰啲tweet 都係佢親自出喇